IT狗係咪死路一條...

今日4:00pm係公園見到個乞衣,而我就用緊手提電腦寫緊個程式.....

程式行極都錯, 要fix bugs. 但我唔知邊到錯...

個乞衣突然行過黎坐左係我身邊

見佢咁慘, 我就打算俾$100 打發佢走

佢雙手收左我$100蚊, 面露笑容, 準備離開...

就係佢準備離開既時候..

個乞衣緩緩地指著我notebook個screen..

講左一句，這裡少了個分號.........

PS. 個乞衣大約40歲, 而我就28歲做緊IT.

其實個乞兒係未來返左黎

咪膠啦⋯⋯少個分號早就出咗exception話你知啦

syntax error compiler會話你知架

個乞衣緩緩地指著我notebook個screen..

講左一句，這裡少了句是咁的.........

戴住口罩 你點見到佢面露笑容
重作啦

你俾得$100乞衣都唔窮得去邊啦

回帶post

我做support
唔驚無工開

你用notepad++寫曲架?

你用緊microsoft word寫program?

frontend未必罵exception

冇

個乞衣緩緩地指著樓主個頭..

講左一句，這裡少了個腦.........

未來樓主

又係外行人作故
一野比人睇穿

就好似之前作大埔睇戲果D柒頭咁

28歲做IT連分號都fix唔到？

其實寫JavaScript 真係可以出到啲case 係miss 分號而炒 點解上面全部人都話會compile error 呢

有咩慘得過run到但錯鳩晒

林奠搵30萬俾5舊，你俾1舊，姐係都6皮人工la

Because you are not using the right tools

屌你老母JavaScript 真係好撚on9

咁可能樓豬弱智到咁都唔識debug呢